點先可以唔再為身高而自卑

成日俾人笑矮
好介意呀屌

男定女
幾高

做手術，可以升10~15cm

有幾多個可以好似城城咁出色

移民北韓
斷估你唔會矮過佢哋呱

死矮仔

吓，你幾高？我160出街起馬高過八成人

唔係話做完行唔到

男
幾高唔講啦

斷骨手術？

做gym

你睇下你樓上做人最緊要有精氣神

ching你住哈比人國?

有機會，但唔多

香港我講真...我都高過好多人

係，有女仔16歲123cm 高，做手術可以高19cm,可以做幾次

金仔真人好似幾高
拍住侵侵都不失霸氣

笑夠未

讀多啲書，氣場一米八

我15歲得193cm 都好自卑

唔好搏啦
除非你男仔165或以下

高過八成師奶？

問你老豆老母